{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55597&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 미라벨"
    },
    "text": "この宿は一部屋あたり2台駐車のみ可能であり、2台以上の車は状況に応じて外部に駐車しなければなりません。駐車後に外出する場合は、チェックインしてから外出する必要があります。客室の定員は2名様であり、最大3名まで利用できますが、3名様が利用される時には、追加料金が発生します。 しかし、4名様の入室は不可能であり、子供2人を同する家族4人は可能です。家族以外に男女同室での宿泊は絶対に許されません。客室内では炊事が禁止されており、客室の臭いによる損害賠償も請求されます。また、ペットの連れ込みは禁止されており、発見される場合、強制退室とともに100万ウォンの損害賠償を請求します。チェックインの際に身分証明書を提出する必要があり、身分証明書を持参しないと入室できず、アプリでの払い戻しもできません。家族が入室する場合、必ず保護者が同伴しなければならず、住民登録謄本あるいは家族関係証明書を持参しなければなりません。 週末には1室あたり2台分の駐車が可能であり、2台以上の車は状況に応じて外部に駐車できます。駐車後、外出を希望するお客様は、必ずカウンターでチェックインしてから外出してください。 バレットパーキングサービスも提供しており、駐車施設は計30台を収容します。地下鉄で移動する場合、3号線の馬頭駅と白石駅が近い駅です。客室内部の施設としては、全客室でネットフリックス、ティービング、ディズニープラスが無料で視聴できますし、他のOTTサービスも利用できます。 また、禁煙ルームを運営しており、テレビ好きのお客様のためにLG 75インチの大型スマートテレビを客室に備えています。 フロントにはコーヒー、ポップコーン、氷を用意しており、アイスコーヒーもございます。 電子レンジやヘアアイロンも備えており、ヘアアイロンは数が限られているため、レンタルができない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の駐車はいくつまで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり2台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は最大何名までですか？",
            "answer": "最大で3名まで宿泊できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "4人の入室は可能ですか？",
            "answer": "4人の入室は不可能ですが、子供2人を同伴した家族は可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内での炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの連れ込みは禁止されており、発見された場合には強制退室と損害賠償が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "家族が宿泊する場合、何が必要ですか？",
            "answer": "家族が宿泊する場合、保護者が同伴し、住民登録謄本または家族関係証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "週末には駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "週末には1室あたり2台までの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄での移動に便利な駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄での移動には馬頭駅と白石駅が近く便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ティービング、ディズニープラスなどのOTTサービスが無料で視聴できます。また、LG 75インチの大型スマートテレビも備えています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームもあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでのサービスには何がありますか？",
            "answer": "フロントではコーヒー、ポップコーン、氷、アイスコーヒーなどのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "電子レンジやヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "はい、電子レンジやヘアアイロンは利用できますが、ヘアアイロンの数には限りがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 489
    }
}